有冇人近排成日唔開心

唔知因為疫情關係少左出街
學又唔洗返 Frd都少見左
個人好似好易就會亂諗嘢
情緒唔係好穩定
我地幾時先打完呢場仗

有前排以為自己有情緒病

有
呢個月成日無啦啦都喊得岀 返工又喊 搭車又喊
懷疑自己有情緒問題
唔知點算

有 煩撚過女人

睇下啲小動物 同另一半傾下 大大力攬實對方一下 可能好啲

梗係會

呢排見都無得見 唔好話攬
又唔想開口埋口都放負
返工壓力又大
好似所有野都係一個人面對咁

屌 同我一模一樣
懷疑人生
不過學我frd咁講 努力咗可以自己掌握嘅嘢先

有
負到痴線
一方面覺得有機會休息下
但同時愈留係屋企愈覺得浪費時間
禁電話禁到無野好禁
頸又痛頭又痛
又會諗好多自己未來 覺得好徬徨

雖然本身未有疫情都簡唔中會咁諗
但起碼會出下街無咁多時間亂諗

因為感情問題
個人開咗負面
開始有失眠問題。
陣間5點起身返工
但宜家都未訓到
嘗過過飲酒 但原來都係無用

本身自己都係好負面既人
依排又唔洗返工，
同男朋友見少左，
佢本身又唔係成日傾電話facetime既人，
搞到成日亂諗嘢

分左手 想出去透透氣但因為有肺炎
日日睇到新聞好壓抑
睇到日日有人死，感覺好差，覺得生命好脆弱
諗返送中831，好重無力感

成日都好頹

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

屋企有既game已經俾我打爆晒
本身有跑開步但而家都已經唔敢去公園
本身對動漫又唔係好大興趣
有賭開波，但係呢期又冇波踢唯有局住賭畜生

簡單d講就係悶到抽筋
成日對住政事又真係好容易搞到唔開心

共勉之啦

Me too